捉落單藍絲祭旗 以祭被捉巴絲

我地唔可以比新治安控制社會
全力反擊！！！！
落單藍絲 打佢老母臭西

聽日見！

搵定目標，自己執生

成班得個勇字但蠢過豬西，英雄主義送頭，轟轟烈烈咁輸好撚型？
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接放工，保家衛邨，民間自衛
低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

支持

接放工快閃行動

好撚嬲，一定要覆卓

和理非行撚返出去

一早要做啦 藍絲成日打完人都可以輕鬆回家

收皮啦 拳頭未到己經比左膠 自己人擋住

做左再開post啦 好悶呀 次次只講唔做

又鼓吹暴力

有得諗

肯還手未

睇下和理膠係到食花生？

返去食屎啦 和理膠

齋講唔做有咩用

你要打咪自己落去打囉
根本1on1都會贏

咁好既target我都唔明點解唔做, 以敬效优

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

返去天涯啦 和理膠

你都on lun9 1打1都講得出

唔該你理傻理膠下藍絲係到做緊咩

光復香港

我地自己人就不繼阻人還拖，團結啲得唔得？

915 東角見

Push

太撚多和和理膠阻住地球轉

趁撕子狗唔注意走去佢後面 直遮反轉拎，大力橫掃落隻藍絲太陽穴位，條友訓底後將其右手肘向外屈斷or打爆波羅蓋，之後速離現場

當係對家咁對付豬隊友害死自己友 情願唔要

太多和理膠 發現到當藍絲對待

敵明我暗, 敵暗我更暗

再唔私了嘅話
我會加入藍絲
打鳩你地班廢巴
絲就⋯⋯

仆街藍絲

商戶要小心藍絲嗰班， 次次都係趁火打劫

香港人，醒未？武力抗爭係唯一出路，唔係唱完歌好感動自我感覺良好就完成份內事。
對家有文宣有資源有動員有行動，點解我地人多過佢地但做唔到？

推

唔好俾人影到, 因為狗會幫佢地

成班和理膠繼續膠 等收皮

返去繼續唱歌就會勝利嫁啦

仲係到唱歌 唔知以為贏撚左